想驗幽門螺旋菌（非照胃鏡），可以去邊？

有好多body check plan都唔包呢樣野
有冇巴打知道邊到有？
可以係吹氣/驗血/驗屎但唔想照胃鏡
thanks

普通私家醫生抽血驗

普通私家醫生refer去化驗所做吹氣就得

之前去過卓健驗

我朋友做嗰間有得做吹氣測試

想問你果陣係咪去卓健普通科？

你朋友就是你？

唔知咩科，你打個電話去預約話做就得